唔係10月4日口罩日呀！！！

係10月4日起，日日口罩日呀！！

推呀

無錯，日日都係口罩日

Push

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］